求電腦高手睇睇呢個list

主要用黎打lol

間唔中玩下overwatch開到中效玩就ok

想問下值唔值3980

腦場list不嬲都伏

值
go

G4560 1050 夠做啦

G4560+1050

雖然唔係好識，但依個List就唔好搞

用類似嘅野唔駛3900
你上埋1050ti 都有找

睇下啦